[黑色五毛警告］請block分化撚

開始出現好多話聽日邊個衝邊個就係鬼嘅言論，
由69到今時今日都係話和理非同勇武係缺一不可，
所以大家請唔使同啲$0.1嘈，
直接列隊回覆block左佢就得

聽日衝乜撚嘢
高鐵站？名牌店？衝呢啲唔係鬼係咩？

咪住，屌陳雲係咪分化先？
屌仇思達係唔係分化？

Push

pish